[突發] 黨鐵太子、金鐘、灣仔站明早起暫時關閉

垃圾黨鐵

夠膽封撚哂所有站囉

預左啦

岩喇岩喇 全世界死城一樣黎賀生日

又變休息室

即係代表重兵

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

封曬成條線呀笨

一區撚百萬人撚情何以堪